lol 放假打積分

有冇金牌仔一齊打積分
玩既留個id

銅5得唔得 幾年冇玩

銅5 難左d sorry

階級觀念咁重㗎

lol都係時候實行無產階級

同連登名一樣

轉頭加

銀牌仔得唔得
有無telegram/email